\begin{folhaderosto}

Trabalho de Conclusão de Curso, apresentado ao Centro Universitário da FEI para
obtenção do título de Bacharel em Engenharia de Automação e Controle. Orientado
pelo Prof. Dr. Reinaldo Augusto da Costa Bianchi.

\end{folhaderosto}

\fichacatalografica

\begin{folhadeaprovacaotex}

Trabalho de Conclusão de Curso, apresentado ao Centro Universitário da FEI para
obtenção do título de Bacharel em Engenharia de Automação e Controle.

\end{folhadeaprovacaotex}

%\folhadeaprovacao
